我地辛苦賺既錢就係交稅俾黑警打9我地

真係好諷刺

黑警減人工呀屌